songify this

有冇人有睇呢個channel？
張D九唔搭八嘅訪問片段變做一首歌

some my favorites.

*some of

he climbing your window